香港人真係好撚有愛

頭先叫緊口號時，無啦啦落大雨，咁我又柒下柒下唔記得帶傘，之後有個絲打乜都冇講就傘咗我，THX!!!!!

遮

香港人係有愛呀，有時怕醜咗啲啫